23歲女助理疑遭新上司帶往四季酒店強姦

23歲女子於2015年5月獲聘為男商人的助理，惟上班數天後在「Happy Friday」到酒吧消遣，她與2名男同事及男上司飲酒到凌晨5時許，被帶到四季酒店，少女醉得要坐輪椅進房。女子與上司在21樓海景房共處一室，酒醒後懷疑被強姦而報警求助。男商人今在高院受審，女子出庭作供時不斷哭泣，「唔知點解呢啲事會發生喺我身上」。

被告鄺志榮否認一項企圖強姦罪及非禮罪。

事主X供稱，當時23歲，獲聘數天後與同事及被告到銅鑼灣一間酒吧消遣，直到凌晨3男1女坐的士前往四季酒店，但她指不知身在何處，忘記被誰送入房間。醒後發現自己身穿睡袍及內褲，被告睡在身旁，她稱當時很害怕。她一度半醒半醉，再醒時感覺被親吻及摸胸，但全身無力反抗。她不斷哭泣，哭聲漸強，但被告用手摀著口，叫她不要吵。被告又問她：「知唔知我係邊個？點解你喊？」，X表示知道，但被告仍不斷親吻她。其後X推開被告，被告讓她飲水後便倒頭大睡，X乘機逃走。

法庭記者：方嘉欣

_ _ _ _ 。

比人姦完竟然倒頭大睡

勞

你閱讀理解0分？

文盲?

黎局長....

咪係，得啖笑

條女一定好撚正

比機會強姦犯乘機逃走

明顯係弱智

三唔識七飲到咁醉

咪係 強姦犯唔應該用X做暱稱來保護佢

樓上

好明顯應該搵勞記

睇醫生啦！閱讀障礙症嚴重患者

去四季算係咁

做得啲有錢佬助理你估真係做野咩

好多咪又係做個有錢佬個二奶 或者比佢抽下水甚至食埋

仲要揀海景房

睇黎呢班都係有錢佬黎

幾條佬夾住個靚妹灌酒，唔醒目D 真係會比人灌醉嫁

同黃洋達既錯誤一樣

衰太心急

溝都唔溝下, 其實應該一溝就掂

口德村村民 請你立即離開會議廳

條仔太猴急囉

根本應該好易溝到

肯同兩個男人飲酒
仲要醉到咁

勞資糾紛姐

所以點解D男朋友平時叫女朋友唔好去飲酒
D女人又唔撚聽
又話同同事之麻
都唔知有幾多單冇報出黎
當然有D係自願啦

各位巴打小心D自己女朋友

返新工就咁做

D 女個個都以為自己好撚醒嫁啦

btw, 你靚仔咪當你醉後亂性，樣衰咪告你強姦

證明連登好多小學生文盲

BTW, 呢單發生係其他女仔身上,好大機會係勞資糾紛
上司咁有自信你唔會報警,又帶你去4季

勞工署主任出場

無錯喎，佢比人姦緊到姦完都係倒頭大睡

3男1女坐的士前往四季酒店

係咪姐係玩完4P

去勞工解決咪得

知唔知我係邊個？

鄺志榮出庭作供時不斷哭泣，「唔知點解呢啲事會發生喺我身上」。

我叫雞咋

無事嘅
應酬下咋嘛
同事黎架
唔會做到啲咩嘅

自我保護意識=零

成班友做咩鳩
無聊當有趣

其實強姦係咪實包埋非禮罪

睇到第二句"happy friday"呢隻字已經可以結案陳詞

柒左原諒我

Happy fuckday

所以飲親都無好野

其佢冇講錯

2015年.........

個犯幾有錢 30歲住四季

諗起都

30歲要住一晚四季都俾唔起真係應該檢討下

講到尾唔係錢, 就係樣架啦
試下係吳彥祖咁既樣, 會強姦人咩? 嗰d叫做愛!

屌條女洗唔洗四季呀
btw條女8000人工 10點半返 9點先放 真係搵鬼做

佢半份糧先夠訓1晚

四季洒店，條女一定唔錯，估計中出

d臭雞會唔知咩
自己又要發姣咋嘛

又咪要人埋單

一篇報導釣到咁撚多文盲字盲，都算係咁。

李宗x collection
有Ｄ女吊醒自動騎乘

事主男朋友點接受到自己女朋友俾3條友一齊玩過

點解飲到咁醉都搞到？

李宗X 啲女係心甘命底俾人屌!
呢單係老強

走甩2個點都有用手....

去飲酒既女人唔正經，抵姦

愛我唔應該介意身體俾其他男人摸

加埋條透透地的黑絲，隻腳焗成日出曬臭汗

有無人同我一樣見到迪士尼酒店廣告

入得房即係勞資糾紛

鮑汁出曬

玩還玩，不怕

開埋房開p都係強姦

不過輪椅推入房，輸面極大

重未有冷血撚講 預咗 ?

仆街 又出現戇鳩仔搞到焦點轉移

有冇圖

勞資糾紛

有錢包四季仲要告人

以為大錢大哂 溝都厭哂時間掛

擺明係老細扑街啦，出黎做野，老細叫你飲唔通唔飲咩，似俾人落藥多

肯同人飲唔代表肯同你做
仲要剛出社會點知啲男人咁賤
同同事上司以為信得過
都唔知有冇落到藥

打份工個傻女以為同同事去飲嘢安全
都係要自己小心啲

收得老細人工

岩呀 推撚到等d傻閪港女知道 世界唔係佢地諗得咁簡單

點解唔改變個世界
反而合理化呢啲獸行呢

做雞又要拎貞節牌坊，正臭雞！

睇少啲AV 啦乜都話人做雞

不過要佢飲果個係上司.....如果拒絕既話
即係條女點都....

冇人合理化
大家都知道係獸行
但D 女人明知都要去
幫閪到佢咩

似係叫霸王雞

內文就話控告個男上司”非禮及企圖強姦” 標題就講到好似比人強姦左咁

做左廿年人都咁on9真係幫佢唔到

未插入，齋揸波奶混全身

傾心事炸

畀人灌醉性侵 返咗幾日工就飲到咁醉係好傻好天真
但未至於值得畀人搞？
可能落咗唔知乜先咁快斷片

唔怪得老母成日話男人冇個好 個個都好撚咸濕
真係冇錯 下次唔好話乜乜乜成日被害妄想
見到你哋啲涼薄嘢真係唔怪得老母咁講

根本係恰咗入世未深唔敢反抗嘅女仔啦

做到呢個地步會忍得住咩你認為？突登開間房摸條女通頂？傻架？

連登個個post 都有文肓

姐係姦完 但係告非禮及企圖強姦？
盲定冇腦？

四季唔夠好咩

反正...為何不...

可能用戴套沒dna
證明唔到入loan

知唔知坐少幾多？
btw安全套果然安全d

又啱喎

仲要條女完全冇反抗

可能呢條易d告

呢個案件女仔唔聽老母講野咪出事囉

十年同四年分别
見成攤西水，但check唔到DNA真係沒辦法

你老母應該俾人姦完之後倒頭大睡，
跟手就生左你個弱智仔。

戇撚鳩 都唔知你對眼睇乜
有邊隻眼見到人話值得畀人搞
個個都係話條女on9 無d危機意識
扮正義都睇撚清楚先啦

係返左就黎兩年。。。。
連登咁多文盲

可能唔相信兩年黎個老細原來係禽獸

成班文盲 精蟲上腦
未食到都話勞資糾紛 勞你老母

自膠 原來兩年前發生而家先報出來

根本上約得你出嚟飲野緊係搵機會扑你
差在約你幾多次先得手
啲女仔又成日懶醒覺得無事
抵死

一個女仔不顧一切飲醉, 怪得邊個
真心, 唔抵可憐

其餘2名男同事角色是甚麼？
佢地囗供好關鍵

you too

又block多個傻仔

事發當時返咗幾日工
你啲閱讀理解

我都冇話佢抵比人搞, 其他果D紅字超大就算啦好嗎

點解次次想分析番件事就比人話涼薄

返咗幾日工 同上司去
入世未深啫
何來不顧一切

ptgf 唔會標榜唔扑野架咩

仲話我係文盲

話人 on9 即係覺得每受害人有啲咎由自取啦
無危機意識啦正如你講
點解係加罪喺受害人度？
我唔係乜正義撚 係睇唔過眼次次呢啲事發生
唔係勞資糾紛 女人都係雞 就係條女 on9 世界就係咁

無端端話人on9同扮正義你去死啦

沒證沒據條女嗡乜春都得啦

無證據立到案上到庭？

宜家d港女根本就係雞🐔🐔🐔🐔
有話錯咩？

d濕尻人力顧問成日咁洗腦, 咩拒絕左上司之後冇前途
搞到d社會新人唔敢拒絕

其實識得諗東家唔打打西家就唔會驚

屌唔到就話人係雞

樓上傻左呀, 條仔又唔係無錢俾 今次關勞工咩事....
仲要被人推輪椅...
最多咪鬧條女做乜 要聽 上司 話 去飲酒

根本就係
話個女on9嘅
為咗客張單九成咪又會死狗咁畀大陸佬灌白酒灌到不省人事
分別係大陸佬應該冇咁重口味睇中你哋啫

做得助理就遲早啦

助攻手一定話飲酒期間事主主動

強姦案d起訴程序
得啖笑

同政棍一樣 講唔掂就拎細路仔擋
成年女性會唔知冇熟人下醉酒好危險?
問心 就咁醉喺街上司唔屌街邊行過都執翻去屌啦

感覺男同事合供會令我們從另一角度了解這位可憐的事主

吓我咩都唔知㗎

到今時今日仲有人信女人跟男人去開房
只係為訓教？

然後又回顧返當年新聞：
很天真很傻

同朋友飲野
成班人
唔好咁多心

開乜鬼房
係飲醉到不省人事畀人用輪椅推入房
你可以話佢做乜咁傻飲咁醉
但乜嘢開房瞓教

好彩有人識字，以為自己睇錯

新上司
咁快就跟人去飲酒
你唔好見佢帶個男下屬去？
男嘅賤 恃住有錢以為自己可以為所慾為
女嘅蠢 唔係以為淨係飲酒咁單純呀嘛

難分真與假

醉酒又危險 衣著性感又危險
其實最危險係啲男人囉

所以咪話危險囉
男人天性係點 男人最清楚
所以你男友咪會話你知危險囉

咪有兩個男下屬囉
初出社會上司問到唔識推
係傻 但正正常常點諗到返工上司會係強姦犯

飲到凌晨5點，唔飲得又跟埋人地去癲，上司叫出去食飯就話正常姐，OT到凌晨要繼續飲酒fing到第二日？
強姦案入面大把都係上司砌女下屬

睇清楚先至留言啦

屌你老母張相竟然唔係條女個樣

係咪有屏風？想去觀戰

點解我遇唔到呢D咁西蠢既女人

下，女人話比人姦係唔係都排到上庭架喎

點解要咁傷害受害人
知道佢真係咁正你咪又得得飛機打

試過有人夜返驚畀老母話話畀人性侵
警方問問下知道報假案
新聞間唔中都有 你有乜內幕消息呀

一句到尾，連登仔老母家姐細妹，總之陰性生物都是雞

同同事飲酒就應該比人姦真係得啖笑
飲醉點解就係合理扑野既理由？

上連登勿認真
但真係好多弱智潛而默化當左係真理
返返黎玩實社會 咪做人渣喇你班撚樣

不過真係要有危機感
係呀佢係要坐監
你咪又係俾人搞完，喊有咩用

條女一定好正

係，用輪椅推入房根本死硬，但都忍唔住

輪椅推入房

斷左片會唔會好啲？

唔知3條仔玩左幾多Q

睇下佢本身想唔想俾人搞啦

另外2個最多用手

到我出場喇

會唔會有女比你任搞唔屌呀

老細咁好人，唔拉佢地落水

又勞資糾紛

而家唔係屌緊佢抵比人姦 係屌緊佢蠢
就算我係個男既 我老母都由細到大教我咪飲到斷片啦

如果佢係比人落藥 我會好同情佢
但如果係蠢唔識保護自己 真係得啖笑

班女權撚時時人地教你點精D 你就屌返人地轉頭
到出事果陣 係呀個犯比人拉左判監 但你都比人姦左囉 點解唔係事前聰明D呢?

扑完起碼要寫支票

玩完唔比錢實嬲

依家做雞都咁撚多野講

好多疑點 分明勞資糾紛

上次話著得唔好咁暴露
今次又話唔好飲
下次就唔好出夜街
之後呢？

我估如果唔係新工 新人 上司叫到
個女仔唔識拒絕 都唔會肯同三個男人飲咁多囉

點解啲男人冇返少少責任唔好覺得出得嚟飲嘢都係肯同你做？

上司 初出社會 新工

點解isis無返少少責任反省下佢地做嘅野

點解唔感化ISIS

男人都係恐怖分子？

香港人奴性強
上司叫到 又唔係一對一
啱啱返新工
你老細叫你飲你會唔飲

所以母親大人教落女仔點都要識飲 但唔飲
應酬點都話酒精敏感乜乜乜死都唔飲 好少人會逼你
但同同事咁話一齊飲就好難避
應該都係扮唔識飲好

三唔識七同成班男人去呢d地方

臭雞

咁夜仲出去玩，唔飲得仲去飲，唔怪自己怪邊個？
新入職上司同事就陪你通宵？咩工咁巴閉？
自己唔識保護自己，怪強姦你嗰個？
等於d旅行撚自己一個女仔走去菲律賓跟住俾人做，就喊哭喊忽

唔怪強姦犯怪自己？
痴線連登 logic

兩個同事一個上司幾三唔識七

23 歲人,1個女人仔同3個男既去飲酒,仲要係岩岩入職,咁應該岩岩識冇耐
都算啦,仲要飲撚到1,2點都未識返屋企
咪撚同我講個3個男既留住佢啦,女人大把藉口返屋企啦
都算啦,23歲人連自己酒量深淺都唔知？
上面班正義撚收皮啦,戴親綠帽就係呢d 傻閪

好簡單 唔係要加罪去受害人度
亦唔係話企圖強姦個條友冇問題
重點係 一個有正常獨立思考既人
都會識管理自己既風險
而好明顯 呢條女係完全將自己放左係一個危險既位置 你話佢冇得揀唔飲 得 咁唔好劈到5點囉
你選擇劈到醉 就應該知道自己會有咩風險

笑 係笑9條女on9天真 連基本既危機意識都冇
再者 大家都未知佢係醉之前有咩行為 俾左d咩訊息個上司 你知有d女醉左就挨身挨勢 送哂波餅
咁男人應該點分咩係真Signal咩係假？呢個都係男人同女人飲酒既風險 一個唔小心就隨時俾人屈強姦 呢方面女人真係屈撚哂
加埋條友見條女喊就笠哂水走人
唔見得有幾大膽
佢問：你知唔知我係邊個？
有可能佢以為條女俾過Signal佢
諗住啱啱醒唔知佢係乜水先喊

重覆 唔係去幫個淫賤上司開脫 而係好多野都係有過程先有結果 咁當然我都唔知佢係咪俾人落藥 係既唔該拉9哂個3個淫賊

又係賴個女仔度

你知唔知我係邊個我搫而覺得係威脅佢份工

總之個女仔醉到咁係冇能力畀到 consent
個男人點都係乘人之危
再者 都唔知有冇落到藥

唔係賴喎
我未講左係過程
係d女處於tipsy狀態下絕對可以俾到Signal
唔係下下都係仔撩女架
女性都可以性慾自主
而係呢個假設下 男人點知一個女仔俾既係唔係Signal? 呢方面真係願聞其長 指教下眾巴打
再者 一個女仔肯同三個男人飲到咁醉 中間真係純隊酒咁熱血？講風花講雪月 吟下詩作下對？唔好玩啦 你咁都要覺得係咁pure咁true既 一係你自己未去過玩(唔係同熟fd個隻玩 係同識左冇耐既同事玩) 一係你真係咁天真
比著係你 係有心保護自己既 會唔會飲到斷片？識左幾日就咁有信心？

應向勞工處求助

大家都飲醉，關係對等

敦倫後點解係男既就係性罪犯？
要判就男女一齊判

(落藥除外)

講下講下分分鐘變到出街唔關屋企門俾人入屋偷嘢都有得叫春
點解成日叫d女仔唔好擺自己係危險嘅處境，就係因為人地要做d乜係人地control，唔係你control到，去到呢個危險嘅處境純粹係賭對方會唔會落手，咁樣根本就冇意思。要自己安全嘅話根本就應該連對方落手嘅機會都唔好俾，宜家俾晒機會人地，你除咗expect對方係好人之外你究竟做過乜去保護自己

女嘅醉到要輪椅入房
睇反應佢係非自願喎

就係話我冇保護自己唔係我錯！
啱 你冇錯 佢錯 不過on9囉
唔鎖門俾人爆格
啱 你冇錯 佢錯 不過on9囉
你唔準話我on9 要話就話爆格個個！

哦

仲等緊學下點樣分點為之係Signal點為之唔係
你知啦 女性都可以性慾自主
點解一定係男撩女？女都可以撩男！
男人都可以係洩慾工具！
男人都要識保護自己架

垃圾咪上連登

30歲

咁點知算保護自己？
唔好飲酒 唔好去夜街 唔好著裙 唔好對男人笑 之類？
男人方面做過啲乜？
責任全推落女到？
輪椅邊度嚟？
酒店冇人幫眼？ etc?

屌 柴犬又出黎吠

你講得啱
如果女上司半逼男下屬
男下屬唔願意都係性侵
事實上有約 10% 性侵案受害人係男性
但唔知當中幾多加害者係女性 因為有男同

改變世界

神早話左 而家唔係屌佢抵死 係屌佢蠢呀
落藥 同 自己飲醉 兩個都係強姦 但我只會同情前者
因為前者係做足哂可以做既 後者係因為蠢而比人搞

就好似你出街唔關門 同 比人爆鎖既分別

男呢
上到報d留言會點

叫d女人醒d 學下避忌自保=合理化獸行
港女真係冇得救

冇講過男既唔係仆街冇錯
佢冇責任咪受番比人告

最後男既係得到應有既懲罰
但女既都受到傷害
不如盡量免下受傷
唔通用自己受傷黎換人受罪

FB啲人喺度屌blame the victim、父權
但大佬呀
身為一個女仔自己都應該小心控制自己個飲酒量呀

係睇唔過眼呢啲
男人係咁㗎喇 你哋女人小心啲呢啲文化
根本至少連登啲觀念好扭曲 女人都係雞
乜都勞資糾紛
但又物化女性同講得乜都係 signal 代表會肯上床
連 consent 個觀念都冇
就係呢啲覺得出得夜街都唔係啲潔身自愛女仔嘅觀念先令咁多人挺而走險
落藥 迷姦 執屍
反正係女仔唔保護自己嘅錯

本來跟幾條麻甩佬飲野都戇鳩至極啦

我地幾時冇話個男人冇錯？
只不過係覺得女仔都有責任去保護自己
做每件事都用個腦諗清楚先

可能太多um春男太多兵令佢覺得男人都係淆底唔敢做d咩

呢個世界有樣野叫抵死 唔關男定女事

你明知中東多戰亂 仲跑去旅行 死左係慘 但都叫抵死
你明知隻股票高風險 仲全副身高買落去 蝕左係慘 但都叫抵死
你明知女仔飲到斷片有危險 仲照去 比人姦係慘 但都叫抵死

有d野抵死就係抵死 唔關男定女事

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

諗住迫害男人等男人唔敢做任何野
咁女人就可以點都得
去夜街、飲酒etc
講到底都係女權

外國大學校園都好多呢啲 date rape 事件
校方通常都會落力宣傳 consent 呢個概念
其實問題係冰山一角 唔係個個受害人都肯行出嚟

呢個世界就係咁, 非黑即白
即係廣告叫你財不可露眼, 你就話係咪以後都唔帶錢出街

而家係叫啲女仔少夜街少飲酒
係叫啲女仔唔好做就冇問題？

班八婆唔知咩叫風險 剩係識打橫行
我露財又點啊？露得唔代表你可以搶
佢地永遠唔明咩叫引人犯罪 總之想點就點 又唔諗風險 出事就整個無辜樣黎叫春

女人淨係識企係女人立場諗野
受害者係女人就岩晒
男人錯晒

男人同男人都唔好飲醉
一陣比gay佬強姦就唔好
出去飲酒已經代表可食用
醉左就梗加抵死 唔扑野先係錯

條女固然係抵撚死.
但都唔好講到果幾條佬無罪先得咖

最on9係你講幾多次d女都係唔肯聽
覺得你針對佢去玩/針對佢d fd同同事

反之亦然

連登仔支持強姦時間

連登邏輯

強姦男人的確係錯哂
但女仔都應該好好保護自己
兩樣野無衝突

即係女人唔係岩晒囉屌你老母

好多反社會人格

x係個強姦犯，被告係條女

仆街比張建築物相... 做乜9

深表同情

唔講以為自己喺印度

根本係香港d酒吧十間有十間都係用黎蒲，你估好似歐洲一d地方嘅club咁大家真係飲下酒聽下音樂吹下水咁hea一日咩
慘還慘，慘唔係大晒，你走去屌強姦你嗰個有用？香港d酒吧日日一大堆人執屍，根本就見怪不怪，唔識玩入去玩俾人食咗怪邊個？ 人地本事就係禽獸你唔保護自己係度念經想全世界冇晒禽獸？你地唔保護自己嘅同時根本就係助長緊呢班人，個個女人都唔亂咁飲酒唔同唔悉嘅人過夜上酒店，點會有人郁到班女。
半夜三更阿頭同你地三男一女落酒吧談心？你同佢哋好熟？識夠三日就可以掂酒杯咁隨便

香港啲bar十間有十間係蒲 ？？？你有無撚去過架柒頭

共處一室要報企圖強姦有幾難
老屈三寶：斷片，dirty，自殺
利申：有fd比人老屈過強姦，個期幫佢做左好多research

見到呢個post都估到實有人話雞勞資糾紛，然後柴田走入黎駁，然後就世界大戰第n次

肯定細路哥黎

唔洗諗
一定係女人錯
所有女人都係雞

Bar用黎蒲 club用黎飲酒聽歌吹水

冇人合理化獸行

而係合理化左自己既on9

逢林莫入，古人已經講過可能會有危險就唔好去

懶醒，又催眠自己認為好安全

咁出事囉唔怪得人

係可以告人可以話世界有問題政府垃圾

但係就算憶你告到又點，就算係法官都明，出事係源於事主疏於防範

自己飲酒就預左
比人隊就除外

如果佢係自願飲，我覺得佢抵死，
何況多數唔係處，扮乜鳩

3條仔夾你飲有幾難

條女想用和解賺一筆
留名睇告唔入

有四季海景執到啦
可能條女想又食又拎

其實呢單case.....
係咪係勞資審裁處審緊

用輪椅推入房，係咪被人下藥

係未比人屌完唔肯幫佢買倫敦金呀